<resources>
    <string name="app_name">ToolsShop</string>
    <string name="logo">Логотип</string>
    <string name="drill_logo">Логотив дрели</string>

    <string-array name="tools">
        <item>Дрели</item>
        <item>Перфораторы</item>
        <item>Болгарки</item>
    </string-array>

    <string name="drill_interskol_title">Дрель Интерскол</string>
    <string name="drill_makito_title">Дрель Makita</string>
    <string name="drill_dewalt_title">Дрель DeWalt</string>

    <string name="drill_interskol_info">Ударные дрели Интерскол выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон. </string>
    <string name="drill_makita_info">Ударные дрели Макита выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон. </string>
    <string name="drill_dewalt_info">Ударные дрели DeWalt выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон. </string>
    <string name="perforator_logo">Логотип перфоратора</string>

    <string name="perforator_bosh_title">Перфоратор Bosh</string>
    <string name="perforator_makita_title">Перфоратор Makita</string>
    <string name="perforator_dewalt_title">Перфоратор DeWalt</string>

    <string name="perforator_bosh_info">Перфоратор Bosch GBH 2–26 DRE — один із лідерів у своєму класі. призначений для свердління з ударом під час роботи з бетоном, цеглою й камінням, а також для виконання нескладних завдань із довбання. Під час використанні адаптера або перехідного патрона перфоратор підійде для свердління дерева, металу, кераміки та пластику, а завдяки електронному регулюванню швидкості та функції реверсу перфоратор Bosch GBH 2–26 DRE може використовуватися як шурупокрут. Під час роботи в режимі довбання система Vario Lock дає змогу зафіксувати робочу насадку під будь-яким кутом і вибрати найбільш зручну для роботи позицію. </string>
    <string name="perforator_makita_info">Перфоратор Makita HR 3210 C выполняет безударное и ударное сверление, долбление. Производительный двигатель обеспечивает высокую эффективность бурения. О необходимости замены угольных щеток информирует световой индикатор.Скорость работы регулируется и поддерживается электроникой. Работа начинается без рывка благодаря плавному пуску.Перфоратор с SDS-Plus патроном с защитой от пыли. Возможна фиксация оснастки в одном из 24 положений.Для выполнения серии одинаковых отверстий есть ограничитель глубины. От обратного удара оберегает расцепляющая муфта.Антивибрационная технология значительно снижает уровень вибрации. Комфортную работу обеспечивает вспомогательная рукоятка. </string>
    <string name="perforator_dewalt_info">Сетевой перфоратор DeWalt(Деволт) D25133K SDS-Plus
Перфоратор D25133K DeWALT давно заслужил почет и уважение, как у профи, так и у домашних мастеров.
Эта модель DeWALT запитывается от сети переменного тока. Инструмент сравнительно легкий, вес 2,6 кг., легче большинства устройств в своем классе.
Модель перфоратора D25133K как и другой инструмент DeWALT производят на северо-западе Чехии, в местечке Трмице близ города Усти-над-Лабем.
Перфораторы не производят в Сев.Америке, хотя в Мексике тоже существует предприятие выпускающее изделия этого бренда.
Это связано с условиями рынка, на американском континенте в основе своей коттеджи собирают из дерева, Европа предпочитает бетон.
В частности перфоратор D25133K DeWALT на 80% собран из чешских деталей, в том числе это касается электромотора и ударного механизма, остальная часть комплектующих поставляется частично из Юго-Восточной Азии и других государств ЕС.
Единичная энергия удара у этого перфоратора на бойке 2,9 Дж., но по системе измерений EPTA (Европейской ассоциации производителей инструмента) мощность указывается в 2,6 Дж.</string>


    <string name="grinder_logo">Логотип болгарки</string>
    <string name="grinder_bosh_title">Болгарка Bosh</string>
    <string name="grinder_makita_title">Болгарка Makita</string>
    <string name="grinder_dewalt_title">Болгарка DeWalt</string>

    <string name="grinder_bosh_info">Угловая шлифмашина BOSCH GWS 670 Professional. Угловая шлифмашина BOSCH GWS 670 Professional - новинка лета 2018, универсальная малая болгарка 125 мм, одноручная. Почему стоит купить именно болгарку BOSCH GWS 670 Professional? В этой угловой шлифмашине есть плоская головка привода, что позволяет легко выполнять работы в труднодоступных зонах - в углу, над головой. Купив болгарку BOSCH GWS 670 Professional, с поворотной головкой редуктора и армированной обмоткой двигателя для защиты от абразивной пыли, вы получите действительно долговечный и безотказный операционный инструмент. Быструю смену оснастки можно сделать в болгарке BOSCH GWS 670 Professional, благодаря фиксации шпинделя. Съемные графитовые щетки служат для легкого, необременительного сервиса. Дополнительная рукоятка для надежного хвата может быть установлена как справа, так и слева от тела инструмента.</string>
    <string name="grinder_makita_info">Кутошліфувальна машина Makita GA5030 — це компактний і легкий інструмент із потужним двигуном на 720 Ватів. КШМ ефективна у виконанні різних відрізних, шліфувальних і зачисних будівельних робіт. Лабіринтове ущільнення захищає всі елементи механізму від пилу й абразивного будівельного сміття, тому за допомогою цієї КШМ можна без проблем працювати навіть із такими пилоутворювальними матеріалами, як бетон, камінь і цегла.

Робочий диск діаметром 125 мм обертається зі швидкістю 11000 обертів за хвилину.

Завдяки невеликим габаритам (довжина лише 266 мм) і малій вазі (1.8 кг) кутошліфувальною машиною легко керувати навіть однією рукою, вона маневрена та практично не викликає втоми навіть після тривалої експлуатації. Для тривалої безперервної роботи передбачене блокування кнопки пуску у ввімкненому положенні. Корпус оптимально пристосований для надійного та зручного захоплення, крім того, для ще впевненішого керування є додаткова бічна ручка. Антивібраційна бічна ручка може бути встановлена як праворуч, так і ліворуч, залежно від побажань користувача, крім того, кут його нахилу до корпусу в цій моделі становить 100° для більшої зручності користувача.</string>
    <string name="grinder_dewalt_info">DeWalt — мала кутова шліфувальна машина, ідеально підходить для різання, шліфування металу та каменю або інших завдань з ремонту.

Шліфувальна машина має трипозиційну бічну ручку для додаткового контролю й безпеки, а також дає змогу регулювати захисний кожух без потреби ключа.

Особливості:

Плавний пуск
Система пиловидалення відбирає більшість частинок із потоку повітря, що проходить через двигун, запобігаючи абразивному зносу та пошкодженню ізоляції
Двигун зі збільшеним ККД і зміненою конструкцією профілю редуктора дає змогу виконувати широкий спектр робіт
Чудова ергономіка завдяки невеликому діаметру корпусу, що забезпечує зручніше захоплення
Низькопрофільний корпус редуктора для роботи у важкодоступних місцях
Антивібраційна бічна ручка для більшої зручності користувача
Нова конструкція захисного кожуха дає змогу без ключа встановлювати та знімати захисний кожух для підвищення експлуатаційної гнучкості</string>

</resources>